冷氣軍師今晚評論，好到不能再好，去片

keep fighting

9月8見

Do you hear the people sing 5 demands, not 1 less?

五大訴求，缺一不可

我都想